美股期權同港股期權差十條街

美股期權好多到期日揀，香港得月尾結算日

股票種類多好多，基本上隻隻股都有得比你玩期權

交股活躍好多，開價正常好多

富途？ 要1萬美元先有。。

戶口入邊夠US$3000就得，計晒所有股市值同HK$

求link